（求推介）週末獨自飲酒

有無巴絲試過星期五晚放左工 自己一個去食飯 食完去一d酒吧啊 club啊之類ge地方飲野？ 有無d咩推介 自己無女 d frd有自己活動 唔想浪費Friday night 毒自在家中 想去feel下自己一個飲悶酒喺點 有無巴絲明我講咩

sorry for 1999

睇黎哩到d巴絲 個個都生活多姿多彩 唔洗自己飲悶酒

唔係蘭就尖咀

自己飲酒一啲都唔悶，去butler或者buonasera，cocktail香港算頭幾位。星期五六去最好打去留定位。

想試自己入酒吧飲酒但冇勇氣

留名留名學野

巴打 我認真，我都想飲 不如一齊？
留tg傾下

我一直都係 不過依家想試下

依家唔洗啦 想自己一個感受下 多謝你肯陪我

去開尖咀
自己一個飲悶酒
最好就搵啲有cocktail 坐吧頭慢慢飲

tg me

@kasimViva

頭先係尖嘴行左圈 我都係無勇氣自己一個入去飲

其實自己一個人坐係度飲酒有咩做?
玩電話?
成日都想試,但好似好奇怪

飲酒就係為左飲好味既酒 配合番自己心情既酒 個人放鬆時間就好快過 同bartender 傾下計

可能我個人比較在意旁人目光,好唔自在
不過有機會一定要試下

其實邊個得閒理你
入去咪入去

識啲野喎巴打
我都好鍾意 butler